［慎入］點解成日痾屎好似放炸彈咁

正常人哋一嚿嚿跌落啲水嘅

我個屎忽就一撚嘢爆啲屎出嚟嘅 有時烏低身睇電話屎忽抬高少少爆埋出出面

不能只有我看到

tui

推 屌你老母

屌

不能只有我見撚到

同我一樣，點食菜都柯唔到硬屎
剩係柯爛屎

係咪 下世要小心d系列?

......

濕熱囉屌

你係咪有飲奶茶果啲

屌呢d就高清大圖

就咁睇似幾舊極軟既屎高速噴出黎撞散哂既痕跡

推

推推推

推 DLLM

來吧來吧來看吧
大家大家齊來看

女就梁國雄議員

啲屎好黃